其實162都算係咁?

出街都高過6成女仔

你條街係街市?行出中環睇下你仲講唔講得出呢句野

男定女先

女既158都有市場啦
男人黎講冇178真係死得
幾靚仔心地善良都接受唔到

男

係，我151 出街都高過好多人

唔妹安慰自己

至少都要175啦
利申：171

我覺得無185都唔好叫自己做男人
利申:183

你又高要求咗啲
我呢啲矮撚有你183已經好開心

162係小學黎講應該都排最後

問心你自己都唔係咁諗啦

覺得算係咁 average

162 咪高我成個頭

作為巴打感言
其實女仔只要矮過男仔就得
要幾高只係巴打愛好姐

利申183咪又係21a0

生咁高把撚

男162都叫算係咁

身邊啲女仔fd,
話唔夠175嘅男仔完全唔會考慮，
但有無諗過自己得嗰155,
差20cm點溝通啊

正啊A0高佬